鍾意Muse嘅兄弟蒲頭！

Miss咗佢地上次嚟香港 好後悔

o time is running out~~~

How can we win when fools can be kings

My plug in baby~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

Your ass belongs to me

我覺得最新隻碟冇左咁high,但歌詞有意思同沉重左好多

the handler

新碟我最鍾意revolt, 聽歌詞聽到有點感觸

美國Tour有30s to Mars

choice to live my life extended

You could be the one I'll always love

又到左數歌名/歌詞既時候
我都係出返去先

去美國睇囉。依加加埋30秒上火星一齊玩

其實未開始點討論過
啱啱開始學電結他 佢地有冇啲嘢啱初學者玩

psycho

啱啱出個時俾人整到好似聖誕歌咁

香港站有睇

亦都係第一個睇嘅演唱會，好正！

唔知大家會點界定Muse啲風格
講重又未到Metal咁

如果比啲朋友聽 佢地一聽就已經行開

alternative rock掛

唔同時期都唔同 主要咪
alt rock, hard rock, prog rock

有段時期玩電子音樂真係想打爆佢

You have no cares and I'm bereft

I'll be there as soon as I can

最高質都係oos果段時期

alt rock

又唔係metal muse已經好大路 都行開？

Glaciers melting in the dead of night
And the superstars sucked into the super massive

muse好多港女 mk聽 尤其佢哋越嚟越pop

agger

玩野咩
又要Tune 低一格d chord 又多, 初學搞唔掂呀呢首~

可以試下unintended 呢d 慢歌開始

當smbh向twilight播個下真係

0305030

03055

muse已經唔算少眾

下,我認真,psycho有咩chord
unintended仲難喎

班港女

can you free me from this world

twilight

Amnesiac

機頭撚騎劫

Map of your head

晚上好!!!!!
......YEAH!!!!

聽唔到matt up咩啊

@$#&&@&@%$$@!

...Wooooo!

唔係果晚睇返scmp個報導都唔知佢係講：晚上好香港！

勁鍾意 aftermath 段 guitar intro

Down左成個concert聽
超正

有冇link